聽講義工摸南亞女童單野已經傳左去東南亞國家

唔知佢地會做乜, 但香港人又可以準備迎難而上

南亞大把雛妓，呢D濕碎啦

好撚驚！依家擺到明要對付D 低等南亞狗，就算佢地要發動聖戰香港人都唔會驚

蝻：俾人摸幾下，有咩蝕底

蝻：有咩問題？我哋都係咁摸啦

蝻覺得自己屌蝻細路女就無問題
亞洲人屌就有問題